# spa

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```


Front-end Vue.js: тестовое
Нужно реализовать SPA страницу с единственной возможностью - просмотра карточек ЗАВЕРШЕННЫХ голосований с сайта vmeste-region.ru. Вопросы по заданию не обязательны, но приветствуются.

e2e требования
Внешне карточки должны располагаться 3 в ряд внутри карусели, которую можно свайпить (без стрелок, только именно свайп мышью либо пальцем с touch-устройств). Сами карточки должны содержать:
Период проведения голосования (в human-readable формате)
Картинка-превью
Заголовок
При клике на карточку должен осуществляться переход на соответствующее голосование на сайте в новом окне.
Внешний вид с эстетической точки зрения значения не имеет, требования только два - он (внешний вид) не должен вызывать отвращения, а лейаут должен быть стабильным, неадекватного поведения элементов быть не должно.

Технические требования
Получать голосования нужно из rest api, адрес эндпоинта и его формат нужно уточнить самостоятельно, посмотрев на vmeste-region.ru. Api отдает данные в пагинированном виде, подгрузка новых данных при свайпе карусели должна происходить автоматически. Данные, полученные из api должны храниться в vuex.
Можно использовать любые библиотеки, vue-cli, vue-cli плагины и т.д.

Доступ
Готовый код нужно выложить куда-либо в открытый доступ (откуда можно сделать git clone), и скинуть ссылку. История коммитов значения не имеет. Если будет возможность предварительно посмотреть готовое задание где-либо на странице (github pages, etc.) – будет отлично, но это не обязательно.

## Комментарий

В задании было высказано желание посмотреть больше на код, чем на само spa, поэтому не стал доводить до красоты карусель, да и видимо невнимательно прочитал и сделал прокрутку карусели и свайп вниз. Сейчас некрасиво смотрится, когда после свайпа данные приходят, а дальнейшего автоскролла нет, приходится доскролливать. Если критично то можно доделать, просто на сегодня устал
